[情境]其實會唔會放生謝sir先係最好

謝sir冇做錯到